德乙附加賽討論區

me

lm

咁買ok?

不如派俾我幫你買利物浦

樓g 個波強

半4全10

樓豬

有無可能半2全2

樓主1-2半膽

無得乞，訓

第一次1001 承蒙各位厚愛

cup撚到既我隊十打1664

仲con緊好撚悶=.=

客隊防守麻麻

我要5打

我睇細波大角

訓 on9 1860

反佢枱啦屌

好撚餓on99
冇食dinner

好飲呀 我要一枝ok？
但唔想cup到

教你個方法唔洗con

度吓球

西面買了？

我

64真係最好飲既啤

邊場

女人⼂⼂⼀⼀⼁乛⼃乛

屌 唔飲酒 傾唔落去

女人啤=.=

亞冠啦

我飲清水渣

有冇心跳

係 岩小妹

求link睇球

可樂同珍珠奶茶

ha

日飲甘露成佛

好GARDEN 莓味先系

希望12full time
有得補客其他應該補左

平價啤黎講 SUNTORY世界級

可樂不了，岩岩食m記，杯可樂都比左個fd 飲

我朋友買大波細角 希望開到

因為有情飲水飽🙈😘

而家D BAR會唔會有 hoegaarden 西柚橙味果隻啤飲

想食4記。。。

Dllm無人飲Suntory

返工飲過，有咩咁正

新出個個包幾好味

客
主
好嗎?

Same

Yes

飲完asahi再飲suntory
發現suntory啲水真係純啲

琴晚去買所有e-payment 唔用得⋯⋯

why

一定有

唔g 唔講以為中咗emp

@KAKI

你會唔會買依D 岩岩我朋友SD比我

on9
磨茹芝士牛包係全m記最好食

鳩估kaki唔會著呢款

啲磨菇好少

我都搵唔到我想要果對 X_X 唔會再買後面有蝴蝶結果D
會反出黎

但係較矮既女仔著呢啲唔係可以扮q 咩

利申 9up

塊牛加個汁=好撚正

我好少著呢啲架😳😳

無

高筒好撚7

隻腳唔凍架咩

講起64 好想飲 嘻

好滯

2:0

我著呢啲唔好睇架😣

咁岩 我有幾枝喎

派我

唔好買高筒果D阿 買最低果D先好睇

約你睇r聯決賽

1860cup到我將贏個啲捐左佢

NOLA

頂實0:2完場

我咁矮 唔著得 嘻嘻

唔洗你捐 馬會有無限既資金捐比我地

岩

#74
RedQ
幾秒前
@KAKI

你會唔會買依D 岩岩我朋友SD比我
鳩估kaki唔會著呢款
但係較矮既女仔著呢啲唔係可以扮q 咩

利申 9up

德乙頂到入球細派#234$100

我了

追返2:2輸半得？

絕對支持

點都開大啦 半大全細落地獄

要追就刷角

不了

好邪，我度d嘢一係連中一係連炒
冇晒心機 唉
想4

食角 垃圾球證

可否施捨條link😢😢

角大5大到呢

加油牙盧

球探有得睇

大6的要不

香香

追番兩球啦！
垃圾1860，我輸半算

17-04-29 波琴* 4-2 特雷斯登 勝 平/半 贏 大 雙 0-2 大

好過冇

Me2 今場難得中下盤希望捱到完場

要，想手機睇

有冇機會

球探有

no

輸又輸少D 羸都開心啦
希望主隊+油

5C

你話係就係牙?

come tst

1860 唔刷角 抵你輸

西面話典就典

好驚 又係德乙 又係半0:2 我好驚。。
有陰影

大波?

at st

謝

st？？？

你成日夜mama係條街度蕩😂

沙田

好遠=.=
btw有n車
come

冰封角角

同你伊西一樣

係學校開緊會。。。

1860入返粒先啦

諗起奶茶

佢話係咖啡

想飲
好餓=.=

siu4

D MK係咁

杯奶茶真係好好笑😂😂😂😂

西面子又玩me=.=

1860谷都谷唔起，好撚陰公

5/10

叫雞未

雷根射正球門次數就快追到上場總射門次數

唉，笑5出

1860生性入一球

234未

趺親的奶茶

傻西大陸西比人殺就話人開掛，siu4

輸撚埋真係唔想蒲頭了

nola

come
快

唔巧

挽留

6月1日要重新起g
期待

唔好阿...你比我嬴一鋪啦

香b miss me？？？

u dive

唔好a...陪你唱k 喇

又5陪我singk。。。
嬲了

6/10

6/10c

6c西面

ccccccccccc

悶

要然波就刷c

7c

7/10c

冇緣份

樓g有買全場1:2??

盧b

頂實個細

羸波都有角是好球隊啦

2.5s?

agger

大球

細角請正氣

乜都矛買
睡

早抖

入波未呀

1.63 比狗買-,-

細角請比力了

1860一球都入唔到

陳瀅如若很好奇

比c我呀

有無大頭仔係到 好想帶下帽唔洗gel

C啊仆街

shiga

-3角

倒刮

聽日去馬會番工 有咩準備

Cut ac

比張黑卡佢睇

今場絕殺細波

角啊 我要角啊

無卡

買現金孩女

記住用人地ac 買波買馬

你咪腰斬呀

咪搞事啦主隊

球迷搞事

主入返球俾樓g中下波蛋啦

其實有卡咪返5到馬會

斬啦

見工之後會叫你cut卡

斬既話會重賽?

玩埋呢十分鐘收工啦 眼訓

決定聽日最後一注1.5k轟落頭場上盤 贏就繼續 輸就再見了

nope

直接完場啦 搞事

斬plz

屌

唔係智財卡wo
見工條友一定心入面恥笑
有卡又點 咪又要幫馬會打工

3:00 主咁低水

主隊球員驚啲 定客隊

次次就輸搵班球迷搵搞輸就無限LOOP

畀1860入返粒 好落台

e個就唔知做馬會都可以賭 不過好似要考試 同埋只可以玩馬

三點kaki有咩心水
就訓

喂點撚樣啊

客for sure

斬啦！

宜家咩景況

德國佬

球埸爆炸

WHY

80分鐘先腰斬
咪牙

屌腰斬

0:2完喇

現場咩事 搵唔到直播

發生咩事

球探寫完？

如果腰斬係所有未完場既注項都會回水

善善比左link，上面有

逼害大波大角

yes 好似半場嘅唔會回

估計不會斬了

球迷掟爆炸品 好似
不過場波咁重要 唔會斬啦

踢了

踢返

幾多分鐘開始停

好似81

電腦+adblock

由幾分鐘開始踢？

庭位都拆左出黎掟洛球埸

射鳩啲警

仲係繼續搞緊

斬啦仆街

主隊入一個好下台

支持

客隊醒目既話2:2完埸
如果唔係球埸都未必出到

踢返，但5g幾分鐘

曾經試過類似，最後球證昆鳩球迷比賽結束等啲人走再開返

想問如果腰斬, 賽前既點計

戒賭既第二天

8c

8/10....

9

快斬 買左角大

9/10

比多角啦屌

主隊入一粒啦屌

sor有delay

主隊攻上去角球頂入好完場

第九角刷嘅

快D入波啦兩隊

比多角喇

差1角咋

幾C

主隊入一粒免被球迷斬殺

10了

10c

角大

客隊別入了

9.5 goal

混亂角大

會出唔到門口

咁撚樣爆c...

球迷買咗角大 刷唔夠唔准走

抽我抽我

主隊日一個

首回合角細
次回合角大
琴日禾堡都係咁

咁樣連C

kaka

11

1860啲後衛得一兩個 下下踢岀去龍門線

3穿1緊 單頭唔記得買

這角舒服

過埋2關抽我抽我

想知補到幾時

仲有幾分鐘 主隊劃上完美句號吧

應該唔補啦 一陣暴動點算

唔搞事 點會開到角大

拜仁個主埸唔洗要

同路 6場10.5s x 7場2.5/3b

本身仲以為角大molamola

主隊入球被吹？

on9阿係咁補時 補黎補去都唔會主嬴架啦on9

主隊角球頂入唔該

再搞事国！放火啦！

腰斬左去呀

2.5s頂實

頭先球迷搞事停咗

巧

？

10.5s

完場
0:2

你仲有邊兩關？

抽me

真.玩

完

屌！！
點解唔腰斬

屌你老母爆C

3:00亞冠主低水到 點買好

on9假波屌你老帽

客隊頭先連刷左4c岩岩條link lag左2分鐘miss左...

英超一季可唔可以踢一百場 最正氣最好賭

Lm

我 same road

直屌-1

LM

痴撚線架爆C呀

假波

9.5S BOOM

咁都大唔到屌你老母

編號
7549
投注類別 讓球
細節
星期二 5 1860慕尼黑(主) 對 雷根斯堡(客)
客 [0/+0.5] @ 2.13

我伊cashed!

半2全半

2.13@2090 cashed

本身角大諗住輸硬 好彩球迷搞事執返身彩

我弓

主隊廢到

why no 愛角 now

無錢買高水盤 +1 都好

樓豬又盤又客w fatfat

.

on撚9時光倒流? 嬲撚到

好似對哂

搞完事刷C-,- 屌

西面100%

靜

咁串-,-

我5買啦 要返學

賭的都是角球呢

柏斯下盤？

有無人有睇live真係數到刷左12c

有冇同路？

元氣蛋中咗幾時抽 要瞓了

應該聽日先

你有禾ac

兩場下盤？

買多注10.5s單頭，支持自己同元氣

有

希望你羊

希拉近10場不敗，識買了

想要波斯

希拉半主典睇？

唔錯 但寧願買主盤

希拉爾我估1-0 1-1了

之後角仲有冇心水 想跟

尾場半主/主盤

買s要練心

練心練身

仲有冇人玩架

訓LU

我睇！

加油

iq題：邊隻動物最乞人憎？

想跟乖巧

盧紅狗

lo9

善妹

兩夫妻

double kill

4開😅

秒

唔准咁話禾cfu

尊重

快d估

有無人打team rank?

馬嬲

又比人抹黑

西面好球

5分鐘後開估

呢排啲1.6x盤戰績如何

迷盧黨唔出嚟護盧

迷盧黨下場

迷伊算吧啦

開估喇！

5排中

邊隻動物最乞人憎？

就係 鵝

人人憎恨鵝
無人爭奪鵝

汪汪

有冇3:00水

邊個國家最中2收cash

泰國
收埋啲卡

變左迷語台

ON9

10.5s落到1.65

牙red我地兩粒鐘冇見了

88

好掛住你

不如我地.......做愛囉

好啊

跟

編號
7552
投注類別 讓球主客和
細節
星期二 6 歷基韋亞(主) 對 柏斯波利斯(客)
主 [-1] @ 3.20

出左2次

iq題：邊個國家係恐襲首選！

要左柏斯

知唔知唔轉盤代表咩

想g

代表個盤手訓撚左

= =

Dllm

冇晒人，古力都唔係到？

想問主隊咩色3

沒人理香香

不了，引起恐慌

佢家下黃色衫又變左綠色衫

紅3要fg了

想買主fg

98

得1.65不了

主隊按屌

半主得返1.75

快d入波

黑鬼比人批爆鼻 屌你咁都唔比牌

打緊LOL

又話唔賭

你都係

屌你老母主隊fg入自己龍

有人比錢我賭 又嬴番 咪又有錢賭 無入過錢

og?

射自己個龍勁準

好彩只買$10

柏斯糕！

Kaka

又起機

又要嗌cup

柏

沒c由7.5 上返8.5

唉3:00如果真係咁黎輸 都唔知講咩好了

希拉角大
柏斯細角

針 仲唔比角角

希拉爾goal !

對家goal

0:1
0:1

買兩場主 兩場對家 屌你老母

自膠

會杯的

330要數角了

快刷

唔屌了，瞓醒收錢

想喊

憋到半場先買了，買不了就無緣

1-1

要反了

3:00個場未

三點半角大聽日唔著衫褲返工

訓了

希拉爾讓少左啦

人地5分鐘追和 屌你歷基韋亞做緊d咩

大角已死

仲要OG 真係想喊

加油 早瞓

數我

數你啲頭髮了

頭SIR

雷根斯堡高水w高水盤cashed

9up我都中左伏 補左飛

845？

10蚊跟
紅棍要起機了

730好fit

845買左一上一下

搞定,訓9

角角角角角閤閤閤閤角

無人夜浦了

做緊功課...

無人賭球了

有 3:00 3:30 兩場上盤 想4

330兩隊打緊邊爐？

角角角角角角角角

仆街啦45MIN得3C 死啦去

咁橙
1.63果場最後有冇升盤

NONO

(好似)

買左下盤..

角角阿 得4C 唔好啦

1.63即係邊場

OWN GOAL個場

冇升

角角角

歷基追和俾我輸半都好呀

訓先

1.63見到諗都冇諗就對家..

Me兩場下⋯

13.5上車

Finally homed

弓喜

手足咁夜5訓。。。

走地健身

停屍

屌你老帽 買大開細 買細開大 食屎啦成班垃圾

垃圾主隊絕和捐款了

睇書算啦肥朱

cashout

JUMPED

雷根波斯金澤

禾了

垃圾主隊 兩場都係喧

里科威亞即場2/2.5s cashed

有冇水俾我補返兩場垃圾主

啥

死左

十連先

1

2

3

5

6

7 #622羊大錢

屌 仲唔訓

小妹就死了

無錢啦屌梨

俾兩場垃圾上盤迫害

精神分裂啦

快點睡啦

我11點要醒

3*4 三場對家

西面又中

維護買唔到白帽

#638 贏大錢

歷基 屌你老母

Failed

明明未輸過盤 有飛都可以輸1粒

未輸過咩? 我見個盤又唔穩 水又低就直屌左2.32

好橙直踩24個鐘做功課

歷基？

3-0

1-0

2-0

樓g 玩唔玩0815

想去啤酒節
6月3 supper
6月4 國腎

邊日好

0845？

係 未訓醒 頂

0730 主兩球十二碼

3:0

放棄了

0615 0730 大波gel

遲左起身 冇買到主

今晚跑馬，無咩感覺

多寶多寶

0845
主
客

德乙細訓醒收錢

訓多陣先

無咩睇岩 尾場情感半和算

早晨善妹

聽講你半和連中好多場

斷左一場了

尋晚已經唔買盤買角同大波 買大開細 買細開大

準備連中

見主回左飛就要和了

角細先

星期二 11 帕特奧達斯 對 維拿迪馬愛華頓 和 2.05
星期二 10 迪芬沙士砵亭 對 利加大學 主 2.00

買唔切

承你貴言

早晨

0-1大學

入緊2.5大

差2球

反cup

利加大學快7啲半大

利加大學goalll

白帽追和都願...

4-1

科加大學

半3全

4-4 派200 -.-

留了

屌你老母天主教大學 半場兩粒都唔得斷我過關

包爺

完全冇c

想放棄一切了...

我屌你老母亞冠

利加快入多粒

白帽個場係咩事

白帽我冇買到大波呀

有無人都入左角細架?

頂實2.5細

8.5s @ 2.3 10k
冇你咁大注

-.-

嘩, 你大注d

白帽頂住4-2

玩一注=我玩咁耐加埋

-.-屌啦媽 A米半2全12哩埋喊撚左兩日

嘩 唔好扮野

你係邊到睇，點解bet365見唔到

利加半大已死 針

迪芬沙cup到 我係紅隧扮毛蟲

球探有比分

南美波次次入完就妹完上半場

頂呀,..3連角

大好定細好

無ky bb帶領，我唔敢賭

紅左件

肯入球未

on9咁快紅

8.5細
6.5足水會買返大

白帽最後點，冇球探

剛沖完涼想話幫善妹叫過半和就goal

4:2

利加快被人入

買全大就半大全細 買半大就秒goal半細

ok

in 世正we trust

唔識賭了

我對沖先咁買咋
如果8.5s 無入到足水既我無意見

主隊焗攻wo要
我覺得應該會比無紅多角既

希望下半場尾段先刷啦, 俾d 時間我入6.5

又肥又連敗又老 人生有咩意義

買左利加點算

可能你贏呢

利申琴晚臨訓買左主

又瘦又連敗又老 人生都冇22了

即場細球定大球

樓主都買左

對了伊妹

比d肉你ok?

明明以前瘦 09年果時先78kg

有無人知 半場大細
2.5/3
定2/2.5

嗰2.5開到咁高 係咪代表開唔到

果3角都係客刷,主隊又唔刷既,紅左客隊專心死守,角細無事既

我都係咁諗 希望頂到

我兩場都下

客 贏一球都晉？

純支持,無買到

士砵 反 cup

係 但1:1就輸

是

想等5.5入

咁客勝唔撚好？😂

唔知有冇機會

仲有果少少機率係2:2 打加時/3:3 作客入球贏

主晉得1.55 低水呃人買？

要買了

bet365 又傻左...又去到96分鐘..

完左

原來優越網有得睇, 睇下live 先

定係腰斬左？

腰斬

?

無 仲踢緊

睇緊live

馬會睇1:1完

做咩腰斬ga

無腰斬到呀, 斬緊波咋

我番唔到工

我都好撚暈 而家酒量好屎

我今朝起身行唔撚到

有無人掛住我

士狗反cup 派100

4c

聽日到6月

1:1 好靚

入緊5.5

唔知點解呢到我BLOCK左幾位手足, 可能係之前jer過我盧定gel過頭定反手過

屌你，客隊得翻9個人

睇左陣，唔怪得冇角啦主隊爆到底線出親波都出界

Ky bb 等你呀

日本u20細
696大 補2
南韓u20細
1860細 補3
希拉爾大
綠帽大
利加大學大 補2

今晚過左十二點就係

主隊試下入多球

唔知, 我呢兩日見到兩三個比我block左既人入左post, 可能係之前波post gel頭掛

nba

goal

1-2

1:2 5c

點解嘉欣咁錫世正, 唔錫我?

好假呀

又係角球入...

買唔切客

訓醒收錢

開大只需_ 分鐘

因為我地係好姐妹

on9我個客晉2.1岩岩好似有12

唔好爆8.5s 呀

主隊

派我=錫我

買唔切

未買5.5就爆角

球探又尻左。

做咩扑我

就知道會有大波😏

主rc

買左個大波 但岩岩又補左個和

5.5又入緊比c 客晉又入緊比粒 我唔玩喇

利加賽前5.5win

屌你老母爆我細波

1:1rc
和左

手足勿慌, 仲有g會

你會唔會再買返十幾倍主晉

紅左特別勁，你睇下客就知了

流b

都唔夠12倍晉級爽

草，跟上回合一樣麼

應該唔會輸啦掛利加🤔

Ky 520

唔好講呢啲

Ky 5201314

有冇free hug派

禾

唔會啦，原本都睇好客隊

6.5入得過？

你一講就會, 本身都唔會

補個靚飛？😏

男朋友要去兩個星期歐洲

我都想問

爭dd 2:2 , 又爭dd 又角

手足gay佬?

FF完未

又黎精神分裂

客隊頂住

2:2 邊隊晉？

加時

加時了

真事-.-

世正48公

6.5

我來的
車你上班

Ky 今天要出水嗎

球探靜喇屌你老母
keep 住12完場呀仆街

愛和頓追平去call G了

Ky48x

Gchi

就快全隊黃牌

支持大家贏了

準備2:2

主隊15射 客得1

馬比料果個星期五先返

1.35@800

某利阿媽係8婆 死8婆 臭8婆

u20 100%

*，捐了

今晚無水不賭了

7.5

我有馬料100%, 想g we7 me

等你水求命

當埋條丁all in

做咩無啦啦話我

你直接比我啦😂😂😂😂

6c

係咪

最衰5.5 大唔足水...無入到

遅左上黎睇唔到

九兩4sor hi

主fake goal

其實我睇7c完但有低一格會好d姐
5.5 6.5都都入

收聲蛋散

6.5 都無入到~
頂住8.5s 9.5s 就ok了

終於有人識

我頂你 你殺左碌葛

我地斯文又好禮 保證問候你全家

補時應該補好耐啦

完場未

你班衰仔格衰口衰兼且樣衰衰
有我九兩同茂利
仲有蛋散同盧葛

Omg! They killed Kenny!

竟然有人理ky 個on9 笑話

好高水

2.5大派錢 走左去買細

你弱智，但不怪你了

今次有廿粒膠
好開心

我無得過聖誕節 真係無癮
我d fd 通通去玩掉低我

仲有角球架恭介！

仲有我

跌哂2場錢😐

加幾耐？

who is 茂利

你揸住條屎做乜....

~~ 賣弄球技 和你寫進日記

橙 冇入6.5

想補到入？

1:2 7c ft

元氣強😭😭

ky 6.5 啜啜

琴日被迫害

我無得唱聖誕歌同埋佈置聖誕樹～
究竟係個天玩我定係鵝既錯？

嘻 尾場molala回飛嚇人
[black]比佢嚇到唔敢買[/black]

愛草頓逗逼，豬半

係咁俾牌又係咁傷~
都預左補好耐啦

wa~打架

一叫就有
48x ky派我

都係不了 又

我細個同同學講屎露寶 佢地笑鳩我話未聽過

邊場？

客w cashed

雷根
希拉爾
胡澤
愛華頓
利加

洗白了

入左7.5...又豬了

我無出水

亞冠半3去左訓覺

啱啱想打

聽日先出啦~
6月了

Wwe格門開始

客w

你買10.5s？

世正
有馬會live

有無睇連體孖胎死咁件
笑到

ky間接岀水

係 本身想補8.5b 但訓左

打交
主w定客w?

6.5
7.5s
派$$$$

開盤
主win 1.82 客win 2.78

逗逼愛華頓

開10.5盤高過岀面

唉

早

噢，原來對到正一正

冇 但我睇過有集係咩有d食人既狗穿越左過黎係咁殺人

點睇ky ,Kk?

如果1600果場唔係u20 我一定轟落去hm-1win度

琴晚唔同你同唔大細

1001

樓豬 開歌post plz

豬半不是收返1半本金麼

Ky 有冇買歷聿個場
豬到我

你買乜

即場角未派？

玩左成場 羊得$30 可以食餐好嘅晏

1002

亞冠不之幾準😬@龔嘉欣

1001係我

9兩菜1001